［突發］ 英國脫歐達成協議

請求英國制裁

咁英女皇可以出聲啦

要